移民

想問問如果我有個社工牌，邊d國家比較容易移民？例如專才移民之類比較易嗎？ 身邊有好多朋友已申請移民，一d係護士，一d係乜師乜師...想趁未完全淪陷前快d為自己家庭打算...

澳？